（求推）粗粗地整咗幾張714嘅文宣圖

粗粗地用手機整咗少少文宣
有用嘅請拎去
我知有啲圖太多字未必最合適
但希望頂住檔先！
整嘅時候主要Target係睇tvb多、淺黃淺藍
主要for airdrop出去或者貼連儂牆（鑑於都多人認真睇連儂牆嘅野）

Btw有人話fake news應冷處理
所以只係順便整埋出嚟可以唔主動去用
睇大家

咁夜都一開就沉底
希望有人會見到

推

推呀！

有人

正啊
聽日又可以貼到周街都係

樓主可以加張 拗手警會係朱經緯2.0？

廣傳必定令班狗會怯

今日發覺我條廢老村都有連儂牆
準備聽日去貼！

聽日幫手貼連儂牆

支持

如果有其他圖都可以po埋喺到集中download

貼滿週圍同地面

推post順便宣傳721

推
感謝巴打
有用

push

要整埋長輩圖version#dog

駛(x
使(o

我冇野講

夠做架啦
啲廢老係要無咁靚design既圖先會睇

我無野講

加蓮花做background啊 推新一輪長輩圖

Sorry我好廢
但我一見到啲血肉模糊嘅圖就成個人都好驚 個身體部位好似跟住痛咁
可唔可以打格仔濛啲 好驚

有用！借黎print!!!!

辛苦哂 已save

我都有諗過有人會驚所以專登打格先
但估唔到仲未夠⋯
我盡咗力，接受唔到唔好勉強

多謝你盡咗力 但其實都仲係好不安
希望純粹係我問題 我出返去先 加油加油

受隔離post啟發
白衫推藍衫去死！

聽日放工返屋企print完貼出街ok嗎今日睇直播睇到好撚嬲

無任歡迎
我都好撚嬲
嬲到個心跳得好快

溫馨提示下次唔好quote#1 會好長

Push

長輩圖出現了
上面好多巴絲召喚

721

借位貼幾張其他巴打之前整既
雖然唔關714事
但睇完盧狗個記招
覺得一定要搞到個二哥上唔到位
唔係條撚樣一定強硬好多

下次唔會quote#1了
屌聽日放工即刻買紙print死黑警

睡前一推

輕輕再推

推 介唔介意我喺其他post貼呢幾張圖？

無任歡迎！

推po是很辛苦的

慢慢推

老人家其實好清楚「高層推卸責任」既文化
因為佢地果代既人全部都受呢種文化影響

尋日俾呀麻叫我唔好俾人利用
我地都應該叫長輩提下啲警察孫
唔好俾人利用

搵番晒D 「推比人」 既文宣圖
加埋呢D圖
貼晒係 LENNON WALL

不如買少少報紙，將報導同社論貼喺連儂牆到，等中年人慢慢睇啦

好多有用嘅圖
大家返工返學同放工放學出街記住send俾身邊嘅朋友仔！

啱啦，兄弟比心機整多D高質文宣圖，我地D廢老可以幫手貼下

以圖推post

Keep住推 可唔可以俾多啲人見到

喺時事台想浮出水面真難

小朋友都攪

PUSH

啱駛就請貼到一街都係！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

有留意你個post

假新聞幾隻字highlight好d

我愛長輩圖
希望一街都係
Connect老人家

鑑於隔離post證實
沙田昨日（15日）的反對修訂《逃犯條例》遊行，入夜後警方在各處進行包圍清場，一度在未有舉旗及警告下，向示威者施放胡椒噴霧驅趕，有警員在拘捕一名已俯伏在地的示威者時，以180度屈曲其手腕，其後香港眾志秘書長證實，該示威者為香港眾志常委朱恩浩。

TOPick已就事件向警察公共關係科查詢，暫未獲回應。

改返唔係女人

非常有用

推呀

pish

無人推